留意到啲跑狗隊開始收皮

一場就可以谷到盡姐

打多兩三場睇你點頂

唔抽筋都扯晒氣啦

德國西班牙依啲正宗留前鬥後 實可以笑到最後

清睇得好通透

55

屌你老母

阿根廷留力下屆

賭波要睇大局

頭幾場爆冷

到第2，3輪就開正路盤啦

阿根廷連跑狗都不如

直頭係廢